[
	{
		"id": 1,
	    "pregunta": "¿Cuál es el animal que maulla?",
		"opcion1": "Perro",
		"opcion2": "Caballo",
		"opcion3": "Gato",
		"opcion4": "Vaca",
        "respuesta": "Gato"
	},
	{
		"id": 2,
	    "pregunta": "¿Quién de los siguientes animales, es carnivoro?",
		"opcion1": "Zebra",
		"opcion2": "Tigre",
		"opcion3": "Elefante",
		"opcion4": "Jirafa",
        "respuesta": "Tigre"
    },
	{
		"id": 3,
	    "pregunta": "¿Cuál es el ave más veloz en la tierra?",
		"opcion1": "Pavo",
		"opcion2": "Gallina",
		"opcion3": "Pato",
		"opcion4": "Avestruz",
        "respuesta": "Avestruz"
    },
	{
		"id": 4,
	    "pregunta": "¿Cuál es el animal que: canta cuando amanece y vuelve a cantar cuando el día desaparece?",
		"opcion1": "Mono",
		"opcion2": "Gallo",
		"opcion3": "Koala",
		"opcion4": "Murcielago",
        "respuesta": "Gallo"
    },
	{
		"id": 5,
	    "pregunta": "¿Sabes cual es el instecto que no tiene patas?",
		"opcion1": "Lombriz",
		"opcion2": "Cienpies",
		"opcion3": "Araña",
		"opcion4": "Cucaracha",
        "respuesta": "Lombriz"
    },
	{
		"id": 6,
	    "pregunta": "Soy conocido como el rey de la salva, pues yo cargo una enorme melena",
		"opcion1": "Jaguar",
		"opcion2": "Lobo",
		"opcion3": "Pavo real",
		"opcion4": "León",
        "respuesta": "León"
    },
    {
		"id": 7,
	    "pregunta": "¿Cuál es el animal conocido como el mejor amigo del hombre?",
		"opcion1": "Canario",
		"opcion2": "Gato",
		"opcion3": "Perro", 
		"opcion4": "Conejo",
        "respuesta": "Perro"
    },
    {
		"id": 8,
	    "pregunta": "Adivina adivinador... Cargadas van, cargadas vienen y en el camino no se detienen",
		"opcion1": "Las mariposas",
		"opcion2": "Las abejas",
		"opcion3": "Las hormigas", 
		"opcion4": "Las termitas",
        "respuesta": "Las hormigas"
    },
    {
		"id": 9,
	    "pregunta": "¿Cómo se llama el animal que ahuya?",
		"opcion1": "Gato",
		"opcion2": "Borrego",
		"opcion3": "Lobo",
		"opcion4": "Oveja",
        "respuesta": "Lobo"
    },
    {
		"id": 10,
	    "pregunta": "Qué tipo de animal es Arenita de la serie animada 'Bob Esponja'?",
		"opcion1": "Ardilla",
		"opcion2": "Esponja de mar",
		"opcion3": "Calamardo",
		"opcion4": "Cangrejo",
        "respuesta": "Ardilla"
    }
]
